Youtuber清趕南亞村

痴撚線 好撚勇

Siu4😂😂

個名有個肥字嘅都好痴線

呢啲先係youtube清泉

Oosh!

肥腸好波!

見人後生大波就Oosh 有個阿婆唔見Oosh埋

好撚型

勁

好

高質

其實一早應該清 搵警察落水炮車射佢哋有冇得諗 再唔係就暴力清場算啦

條女應該幾正

其實係我眼中支那同呢班蝻亞一樣想佢地快D死！ 我地有冇計可以做到D野？ 我撚想大批慈母黎一次大規模咁清鳩佢地蝻亞場

香港YouTuber我只服佢

想同肥翔扑嘢

高汁

第一次服香港youtuber

再唔清場 過多十幾年 Narcos就要黎香港取材

咬字唔清

但題材唔錯，反應又自然

同真係好勇猛
唔同鍵盤戰士咁，得個講字

勇過十成兒登仔

欣賞
但係可以再激啲 正面挑鳩佢地機

你呢啲正宗想睇人仆街

佢講野個語氣令人莫名想笑

唔覺意 煙頭燒著啲易然燃物
呢啲意外好不幸嘅

比人打撚死唔好問點解

你行過ssp比人打撚死唔好問點解

清，唔係唔清得。
清咗，係唔係趕晒佢地走（離開香港）/起集中營先？
趕唔走，咁做咩要趕？
困佢地係深水埗，咁會係最易管理的方法。
俾佢地4散去其他區，咪仲麻煩。

同垃圾波子依d鳩up兩句想洗底兩回事 依d先叫做實事

痴線佬

肥翔世界第一

水炮車射示威者就有份

唔怪得咁熟口面
原來係食坑渠麵嗰條傻鳩

佢啲片好撚癲

想睇佢繼續拍其他痴線片，呢d痴線佬好睇過劉馬車嗰d好多

4分幾 成條路無人 趕條毛?

由坑渠流水麵到滅鼠滅小強
一直覺得佢係做實事既痴線佬
劉馬車呢啲癲佬 同 龍心呢啲扮癲搏出位
真係可以收收皮先

做實事，真落區

玩曱甴捉老鼠仲癲

有冇諗過佢哋唔應該存在

用性命拍片

車哂D人上大陸比人拎去做實驗啦 dllm

人民英雄

對住d空氣講野你驅趕緊空氣啊？
你單拖幾條蝻我就話你叻啦

趕完又點
好似西洋菜街班大媽
殺完街 大媽咪又走遍十八區害人
根本性問題無解決

肥翔

夜晚去啊嘛

搵300人組隊去對付南亞狗先正

洗撚你認同咩

水炮

肥翔真係好撚癲
滅曱甴老鼠 再搞埋蝻 g chi

佢啲片真心幾好睇

瞓啦

你又唔訓？

廢青好精神

好痴線 滅鼠

最勇武香港youtuber
每次都係玩到好大 我鐘意

佢訂閱人數應該要過50K先正常

其實港共搵班南亞撚開刀最好不過
一來真係維持秩序
二來拎正牌搞佢地，警犬又可以當形象工程

一槍一件
再唔係打到蜜蜂巢

雖然睇到有啲尷尬
但係佩服佢敢去挑機拍埋片比其他人知

班警犬明明有ak點解唔即刻掃撚晒場

流水麵果條友？ 好熟口面

呢條友真心痴線 佢D片好撚好睇

流水面

好撚正

題外話，個中學生講咗幾次'隨意' 都係講成 '垂意'，最後都係改唔返
普教中

公民意識算ok啦，呢D似係比大陸同學影響多

我都留意到
講成垂意根本係受普通話發音既影響

支持去尖咀驅蝗

咁醒既 揀d鎖左門既黎拍

[url]
[/url]
屌你老味笑撚死

條女

有十把鎖你都唔敢拍啦講真
拍完爆門出黎拮你一下就係咁先

殺

支持

佢講我地忍夠你地呢句真係笑撚死

條條片都搵命博都仲係得7k subscribers 無天理

講真政府要清場係話咁易，不過清完唔知點安置佢地又係另一個問題，而家咪唯有犧牲附近啲街坊

肥翔好正

屌你趕佢走咪又去第二到住
解決到問題咩 ？戇鳩

認真 你地話佢搏上位 我覺得佢去到咁盡 其實好過好多拍日常啲youtuber啦
希望大家sub佢支持下 反正都唔洗錢 免費娛樂黎

真係好on9，問題源頭喺政府到，佢就懶型去踩場，俾佢趕得走又點(雖然佢指嘅勇闖南亞村入到去都係細細聲咁屌），根本住喺到嘅都係人球，冇人安置好佢地，冇任何目標同希望，又點會唔走去吸毒。利申，我係好同情附近居民，但係依加政府嘅做法同埋呢個youtuber做嘅嘢係完全冇用

一條友都冇就開大聲公講比空氣聽博view
一開始話政府廢，最後又喺靠政府人員驅趕
youcheaper好波

我就住附近既
我屌你老母閪呀左膠
你咁有用你接佢地返你屋企住囉
咪撚縮沙呀你

你睇清楚我打咩先屌啦。
係鬼唔知呢個問題好影響到你地，咁你趕完佢地走俾個問題第二區，你係咪就心安理得呀？

佢地得三個地方係應該去,監獄,集中營,墳場

咁你上網打字最撚心安理得
要諗個完美既辦法邊個唔識講

原來冇地方訓就要走去吸毒 講撚到個世界逼佢吸毒咁真係笑撚左
其實深水埗多露宿者唔係呢幾年既事
以前佢地間屋朝行晚拆
邊會好似佢地咁撚猖狂
而家啲南亞狗唔撚止霸住個地方
仲要周圍滋事, 吸毒,打交, 搞尻啲居民
個肥翔做呢啲野係冇撚用啊
但好過當日劉屌麗開撚哂直撐呢班垃圾囉

你可以話我冇建設性嘅意見，但諗辦法嘅最應該仰政府諗，依加好笑嘅係冇人屌政府

可能我表達得唔好，我係指冇希望冇出路嘅情況下，係容易去吸毒偷竊等等，但唔係必然。

你sure入面得南亞裔？我自己真係去探訪過，大把身不由己，又冇吸毒想搵正常工作嘅香港人喺嗰到

呢條友勁正 唔知點解唔係好多subscribe

南亞狗都有人撐
離撚地到屌你老母
講得出既係咪香港人黎架條撚樣

呢條友痴撚線架屌

佢D片根本玩命

出片慢
一年先出得幾條

你條女第時行過俾人捉咗去姦唔好問點解

送去支那都ok

上面個回覆充份睇到咩叫各家自掃門前雪
唔燒到你門口 自然講野係可以大局為重D

肥翔真係好鍾意玩命

睇標題以為佢真係趕到
點知趕空氣敗走

聚埋一齊好管理 梗係少人好睇啲啦，一埋埋咪變哂黑社會囉，你咁同割咗深水埗畀佢地有乜分別？你十足十同東涌啲人，搞唔到自己就得

歧視南亞人

射示威者就叻

lm wifi睇

其實我覺得真係要學London metropolitan police 最近啲暴力手法 近排見到啲警察係會直接用車去撞啲逃走或者喺電單車上面嘅犯 上網有片撞到成個飛起嚟

雖然老鼠到到都有，但你見到有老鼠你都會打，明未呀左膠

南生圍好似有呢類意外
希望唔好發生呢啲不幸既事啦

肥腸保護你啊on9

屌 撚有清趕咩
咩都無做最後仲要笠水

btw支持佢有去行動

叻仔 又搵到位啦
我啱啱都重複睇咗三四次搵唔到位係邊個位度批鬥佢

清泉

南亞村有白粉針同槍
想上位搵條命博

好撚癲

唔夠激

肥翔 香港youtuber清泉
唔似其他垃圾拍開箱 打機

政府唔做野 港獨就秒速出手

我有冇聽錯?講野好似有啲唔正咁既?
定係佢真係好緊張

大佬雖然話日頭姐
但你睇片尾掟哂鎖頭咁
緊張都正常啦

南亞人條命好賤㗎咋，呢條友仔架生都唔帶就入去真係Short撚咗，佩服

on9 真係靠佢一個趕咩
拍條片出黎比多啲人知道個問題唔好?

空投就ok
廢事一陣支那又掟返佢地落黎作奸犯科

個𡃁仔讀隨意做垂意
普教中

好撚堅.......

條友好癲
流水麵條片痴撚線 用生命拍片

癲到

肥媽

係，個時佔中個時清得幾快。

肥翔 高汁過個d開箱youtuber幾多

推